[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/145808150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51016431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51016431/answer/145759223", "content": "\n\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u59b9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/145312402", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/145760855", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145690158", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u300d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622256/answer/145838495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8500\u540e\u300a\u77e5\u4e4e \u2022\u300c\u5047\u88c5\u4e07\u80fd\u7ec4\u300d\u6210\u7acb\u5ba3\u8a00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/145826336", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/91185389", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55629283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55629283/answer/145818985", "content": "\n\u5927\u5bb6\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/144500734", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/145532224", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55656450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55656450/answer/145705041", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u6c14\u529f\u5927\u5e08\u300d\u738b\u6797\u6b7b\u4ea1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55698932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55698932/answer/145831766", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/145756128", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/145841085", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34496321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34496321/answer/63561878", "content": "\n\u5973\u751f\u5149\u5934\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55676387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55676387/answer/145701541", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u524d\u5352\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u4e3a\u4f55\u4e0d\u662f\u300c\u516b\u5343\u5e05\u54e5\u4e0a\u5929\u5c71\u300d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/145806785", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55591223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55591223/answer/145403143", "content": "\n\u6709\u4e9b\u660e\u661f\u53d7\u5230\u8fc7\u5ea6\u8ffd\u6367\u4f1a\u89c9\u5f97\u53d7\u4e4b\u6709\u6127\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/145720141", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55543522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55543522/answer/145576051", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bf4\u6211\u4eec\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u98de\u673a\u4e0a\u7684\u5395\u6240\u5168\u90fd\u5947\u81ed\u65e0\u6bd4\uff0c\u6ee1\u5730\u662f\u6c34\u5c3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24116337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24116337/answer/83790150", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6b63\u5e38\u529b\u91cf\u7684\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u6253\u5f97\u8fc7\u4e00\u4e2a\u6b63\u5e38\u529b\u91cf\u7684\u7537\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/145772966", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38153281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38153281/answer/143812895", "content": "\n\u5973\u4eba\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u4e0d\u7528\u4e0a\u73ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55140460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55140460/answer/145837311", "content": "\n\u8fc7\u5e74\u671f\u95f4\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49732018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49732018/answer/145953077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\"\u4e8c\u5341\u5c81\u770b\u4e0a\u7684\u8863\u670d\uff0c\u4e0d\u80af\u82b1\u51e0\u4e2a\u6708\u5de5\u8d44\u4e70\u4e0b\u6765\uff0c\u5230\u4e86\u4e09\u5341\uff0c\u4e0d\u5acc\u8d35\u4e86\uff0c\u5374\u5df2\u7ecf\u4e0d\u9002\u5408\u4e86\u3002\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/142837535", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/142214695", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u6027\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21809313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21809313/answer/145781481", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 100 \u4e07\u5728\u76ee\u524d\u4e2d\u56fd\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38711687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38711687/answer/127644952", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u667a\u5546\u7a0e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20254366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20254366/answer/80352761", "content": "\n\u5b64\u8eab\u5728\u6d77\u5916\u6570\u5e74\uff0c\u53d1\u89c9\u81ea\u5df1\u8d8a\u6765\u8d8a\u5bb9\u6613\u63a5\u53d7\u300c\u4e94\u6bdb\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/145745646", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49240753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49240753/answer/144010802", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55273732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55273732/answer/145984356", "content": "\nLa La Land (\u7231\u4e50\u4e4b\u57ce\uff09\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5fc3\u8bbe\u8ba1\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54898660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54898660/answer/145113846", "content": "\n\u8be5\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u6210\u7ee9\u5dee\u5230\u8fde\u4e09\u672c\u90fd\u8003\u4e0d\u4e0a\u7684\u4eba\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u53bb\u4e86\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/145950929", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55698932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55698932/answer/145948778", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u56de\u590d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55286837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55286837/answer/144940125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5370\u6218\u4e89\u8001\u5175\u738b\u742a\u88ab\u56f0\u5370\u5ea654\u5e74\u7ec8\u4e8e\u56de\u5230\u7956\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50834891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50834891/answer/145962788", "content": "\n\u836f\u5a18\u6216\u8005\u53d8\u6027\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55380396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55380396/answer/144882900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u79f0\u4e0e\u5976\u8336\u59b9\u59b9\u5728\u4e00\u8d77\u4e0d\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20469197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20469197/answer/136715879", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5916\u4ea4\u90e8\u526f\u7279\u6d3e\u5458\u59dc\u745c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41780078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41780078/answer/145737766", "content": "\n\u6797\u5fd7\u9896\u548c\u97e9\u5bd2\u7684\u8d5b\u8f66\u6280\u672f\u5982\u4f55\uff1f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8d5b\u8f66\u9ad8\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49295364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49295364/answer/145757235", "content": "\n\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u89c9\u5f97\u6700\u8bbd\u523a\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/145792093", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55644087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55644087/answer/145641875", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u822a\u6bcd\u662f\u6d3b\u68fa\u6750\u7684\u82cf\u8054\u519b\u4e8b\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55642203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55642203/answer/145953563", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u91cc\u8fd1\u671f\u53d1\u5e03\u7684Java\u7f16\u7801\u89c4\u8303\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/91779111", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20230755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20230755/answer/145790114", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u56de\u5149\u8fd4\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47612515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47612515/answer/145820565", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u76f2\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/145739977", "content": "\n\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55031659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55031659/answer/145464718", "content": "\nQQ\u7684\u4f01\u9e45logo\u662f\u8c01\u8bbe\u8ba1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37597428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37597428/answer/144570155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7b97\u547d\u5728\u6709\u4e9b\u60c5\u51b5\u4e0b\u53ef\u4ee5\u51c6\u786e\u9884\u6d4b\u6216\u5224\u65ad\u67d0\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/61373748", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55439840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55439840/answer/144642330", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53cd\u5bf9APA\u9152\u5e97\u7684\u6e38\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31324702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31324702/answer/145825020", "content": "\n\u5728\u9752\u6625\u671f\uff0c\u4f60\u56e0\u6fc0\u7d20\u7684\u6539\u53d8\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5728\u6210\u5e74\u540e\u770b\u8d77\u6765\u201c\u532a\u5937\u6240\u601d\u201d\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36417524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36417524/answer/145799030", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e3a\u73cd\u85cf\u7684\u7535\u5f71\u622a\u56fe\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36298478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36298478/answer/140137567", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7814\u7a76\u751f/\u535a\u58eb\u751f\u5bfc\u5e08\u62db\u6536\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27209464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27209464/answer/145815358", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u5973\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55451609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55451609/answer/145996392", "content": "\n\u8499\u53e4\u65cf\u7684\u4e3b\u4f53\u80fd\u5426\u8bf4\u5728\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678774/answer/145988519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u4eba\u62ff\u6765\u5f00\u8f66\u7684\u53e5\u5b50/\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55594143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55594143/answer/145579488", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u4e60\u4e60\u88ab\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26627439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26627439/answer/145764447", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55341744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55341744/answer/145918338", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5728\u8fdb\u5316\u7684\u8def\u4e0a\uff0c\u7528\u79d1\u6280\u8eb2\u907f\u4e86\u591a\u5c11\u6b21\u300c\u81ea\u7136\u9009\u62e9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145766105", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55600344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55600344/answer/145645186", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u52a8\u6447\u4e86\u65e0\u795e\u8bba\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55109099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55109099/answer/145953637", "content": "\n\u8d85\u65b0\u661f\u7206\u70b8\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6050\u6016?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55168678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55168678/answer/145740533", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u662f\u53ea\u6709\u65e2\u61c2\u4e2d\u6587\u548c\u82f1\u6587\u7684\u4eba\u624d\u80fd\u542c\u7684\u61c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55460980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55460980/answer/145766445", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u7f8e\u5973\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u906d\u9a82?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55542382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55542382/answer/145743214", "content": "\n\u5982\u679c\u8981\u4f60\u4eec\u7ed9\u56db\u5927\u540d\u8457\u6362\u4e00\u4e2a\u540d\u5b57\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u53d6\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55479300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55479300/answer/145238702", "content": "\n\u62d4\u7f50\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6392\u6bd2\u5417\uff1f\u7f50\u5185\u5438\u51fa\u6765\u7684\u4e1c\u897f\u771f\u7684\u662f\u5982\u8db3\u6d74\u4e1a\u754c\u6240\u58f0\u79f0\u7684\u4f53\u5185\u6bd2\u7d20\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55645508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55645508/answer/145597271", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85UCSD\u963f\u62c9\u4f2f\u88d4\u5b66\u751f\u5728\u72b9\u592a\u88d4\u4f5c\u5bb6 David Horowitz \u6f14\u8bb2\u95ee\u7b54\u73af\u8282\u62d2\u7edd\u8c34\u8d23\u54c8\u9a6c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55549577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55549577/answer/145975810", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df 2017 \u5168\u7403\u603b\u51b3\u8d5b\u5728\u4e2d\u56fd\u4e3e\u884c\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23146521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23146521/answer/61155970", "content": "\n\u6f14\u5458\u5728\u8868\u6f14\u4e2d\u7684\u81ea\u7531\u5ea6\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55713915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55713915/answer/145896536", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767d\u5bab\u53d1\u8a00\u4eba\u5bf9\u4e8e\u65b0\u79fb\u6c11\u653f\u7b56\u7684\u8868\u6001\u300c\u80fd\u8fdb\u5165\u7f8e\u56fd\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u8bb8\u53ef\uff0c\u4e0d\u662f\u6743\u5229\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55622936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55622936/answer/145936528", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u300c\u5fae\u4fe1\u7ea2\u5305\u300d\u6ca1\u6709\u4e86\uff0c\u5bf9\u4f60\u6211\u4f1a\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/55105568", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55627731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55627731/answer/145532373", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6027\u4fb5\u5e7c\u5973\uff0c\u52a8\u6f2b\u662f\u5426\u6709\u4e0d\u53ef\u63a8\u5378\u7684\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47412355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47412355/answer/145507792", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u575a\u5b9a\u4e86\u4f60\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55720310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55720310/answer/145985507", "content": "\n\u8df3\u821e\u662f\u600e\u4e48\u5b66\u4f1a\u5199\u5c0f\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55234063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55234063/answer/145842832", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u7b97\u662f\u771f\u6b63\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u5b66\u61c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54351238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54351238/answer/145821679", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u4e9a\u6d32\u7814\u7a76\u9662\u63d0\u51fa\u7684LightRNN\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20254366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20254366/answer/145885983", "content": "\n\u5b64\u8eab\u5728\u6d77\u5916\u6570\u5e74\uff0c\u53d1\u89c9\u81ea\u5df1\u8d8a\u6765\u8d8a\u5bb9\u6613\u63a5\u53d7\u300c\u4e94\u6bdb\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34279916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34279916/answer/59405479", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CPU \u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245248/answer/145751735", "content": "\n\u521a\u4e70\u7684iPhone\u4e22\u4e86\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55595766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55595766/answer/145503444", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852016\u4e0a\u6d77\u5e73\u5747\u5de5\u8d446378\u5143\uff0c73.9%\u4e0d\u8db310K\uff0c15K\u4ee5\u4e0a\u53ea\u670910.7%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55591223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55591223/answer/145383742", "content": "\n\u6709\u4e9b\u660e\u661f\u53d7\u5230\u8fc7\u5ea6\u8ffd\u6367\u4f1a\u89c9\u5f97\u53d7\u4e4b\u6709\u6127\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55312420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55312420/answer/145787369", "content": "\n\u559d\u4e00\u676f1\u4e07\u7c73\u6c34\u6df1\u5904\u7684\u6d77\u6c34\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54438126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54438126/answer/139573942", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u591a\u5c11\u5e74\u540e\u6216\u8005\u51e0\u4ee3\u540e\u56fd\u6c11\u7d20\u8d28\u624d\u80fd\u666e\u904d\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53636624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53636624/answer/145887617", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5e94\u8be5\u63a5\u53d7\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/55117336", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35842923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35842923/answer/145072426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u770b\u4e86\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/145958952", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54842132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54842132/answer/145721135", "content": "\n\u54ea\u5bb6\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u7684\u7a7a\u4e58/\u7a7a\u59d0\u6700\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23838350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23838350/answer/145871565", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u548c\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e0d\u505a\u5b66\u672f\u5c31\u4e0d\u8981\u53bb\u8bfb PhD\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55581777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55581777/answer/145831017", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u7559\u5b66\u751f\u88ab\u82f1\u56fd\u7537\u53cb\u6253\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/119084205", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19964379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19964379/answer/145802376", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4f1a\u5077\u5077\u5730\u8ba9\u6211\u5173\u6ce8\u4e00\u4e9b\u6211\u4ece\u6ca1\u5173\u6ce8\u8fc7\u7684\u964c\u751f\u8d26\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21937211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21937211/answer/145753625", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u4e0d\u81c3\u80bf\u5730\u8fc7\u51ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49154119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49154119/answer/145953779", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7b2c\u56db\u7248\u300a\u57fa\u7840\u6709\u673a\u5316\u5b66\u300b\uff1f\n"}]